[{"id": 683774, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/caneca-de-mamicas/a-propria-estreia/", "published_at": "2025-10-27T15:56:19-03:00", "pub_date": "2025-10-27T15:56:19-03:00", "modified_at": "2025-10-27T15:57:40-03:00", "duration": 2835, "title": "A Pr\u00f3pria Estreia", "slug": "a-propria-estreia", "episode": "203", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Caneca de Mamicas", "friendly_post_type_slug": "caneca-de-mamicas", "friendly_post_time": "47 minutos", "friendly_post_date": "27 de outubro de 2025", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/203_giga__t720504-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_203.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_203.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_203.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_203.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Vamos relembrar nossos momentos emocionantes no NerdCast 1000 e estreia de A Pr\u00f3pria Carne!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Jovem Nerd,Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla Agatha \u201cSra. Jovem Nerd\u201d Ottoni e Andreia \u201cPortuguesa\u201d Pazos, o Caneca de Mamicas traz o que h\u00e1 de mais \u00edntimo em n\u00f3s, meu amoooor. Trazendo uma vis\u00e3o sobre diversos temas como comportamento, quest\u00f5es sociais e muita cultura pop nessa del\u00edcia de programa. </span>", "parent": 0, "count": 205, "filter": "raw"}}, {"id": 683758, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-triste-e-sangrenta-guerra-do-paraguai/", "published_at": "2025-10-24T15:19:08-03:00", "pub_date": "2025-10-24T15:19:08-03:00", "modified_at": "2025-10-27T12:00:53-03:00", "duration": 5569, "title": "A Triste e Sangrenta Guerra do Paraguai", "slug": "a-triste-e-sangrenta-guerra-do-paraguai", "episode": "1003", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "24 de outubro de 2025", "subject": "Hist\u00f3ria", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1003_guerra_do_paraguai_wallpaper__478r6v5yt.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1003_guerra_do_paraguai.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1003_guerra_do_paraguai.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1003_guerra_do_paraguai.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1003_guerra_do_paraguai.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Entenda o conflito que \u00e9 pano de fundo do terror A Pr\u00f3pria Carne</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Filipe Figueiredo,Icles Rodrigues,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683739, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdologia/nerdologia-02/", "published_at": "2025-10-23T20:00:28-03:00", "pub_date": "2025-10-23T20:00:28-03:00", "modified_at": "2025-10-23T14:49:49-03:00", "duration": 3198, "title": "Ci\u00eancia na Era da Desinforma\u00e7\u00e3o com Emilio e Mila (BlaBlaLogia) | Nerdologia #02", "slug": "nerdologia-02", "episode": "02", "product": "nerdologia", "product_name": "Nerdologia", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Nerdologia", "friendly_post_type_slug": "nerdologia", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "23 de outubro de 2025", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumbnail_ndl_2__6005a1.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_02.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_02.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_02.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_02.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Filipe Figueiredo apresenta o segundo epis\u00f3dio da nova fase do programa</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Emilio Garcia,Filipe Figueiredo,Mila Massuda", "post_type_class": "nerdologia", "category": {"term_id": 1212147479, "name": "Nerdologia", "slug": "nerdologia", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31353, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Nerdologia \u00e9 o programa certo para quem busca conhecimento atrav\u00e9s de conversas com convidados de alto n\u00edvel.", "parent": 0, "count": 2, "filter": "raw"}}, {"id": 683681, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/agatha-christie-os-livros-e-misterios-da-rainha-do-crime/", "published_at": "2025-10-17T15:24:43-03:00", "pub_date": "2025-10-17T15:24:43-03:00", "modified_at": "2025-10-27T12:02:03-03:00", "duration": 6715, "title": "Agatha Christie: Os Livros e Mist\u00e9rios da Rainha do Crime", "slug": "agatha-christie-os-livros-e-misterios-da-rainha-do-crime", "episode": "1002", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 51 minutos", "friendly_post_date": "17 de outubro de 2025", "subject": "Literatura", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028-448x576.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/5156803770606881632__62y4uz028.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1002_agatha_christie.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1002_agatha_christie.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1002_agatha_christie.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1002_agatha_christie.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Um passeio pela biblioteca imortal da maior autora da literatura de suspense</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:10:29", "start-time": 629, "end-time": 1273}, "guests": "Eduardo Spohr,Leo Lopes,Lucas Mota", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683659, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/depois-do-expediente/memorias-de-escola-ed-gein-e-rapidinhas-do-terror/", "published_at": "2025-10-16T20:39:34-03:00", "pub_date": "2025-10-16T20:39:34-03:00", "modified_at": "2025-10-16T20:39:34-03:00", "duration": 2691, "title": "Mem\u00f3rias de Escola, Ed Gein e Rapidinhas do Terror", "slug": "memorias-de-escola-ed-gein-e-rapidinhas-do-terror", "episode": "06", "product": "depois-do-expediente", "product_name": "Depois do Expediente", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Depois do Expediente", "friendly_post_type_slug": "depois-do-expediente", "friendly_post_time": "44 minutos", "friendly_post_date": "16 de outubro de 2025", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_6__2o6fs3m3.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_06.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_06.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_06.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_06.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Bata o ponto, sente conosco e venha para o melhor papo Depois do Expediente!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Facundo,Ju Gon\u00e7alves,Rafa Bronca", "post_type_class": "depois-do-expediente", "category": {"term_id": 1212147433, "name": "Depois do Expediente", "slug": "depois-do-expediente", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31307, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Depois do Expediente \u00e9 a sua pausa inteligente ao fim do dia. Com edi\u00e7\u00f5es quinzenais, sempre \u00e0s quintas-feiras (20h), o programa aprofunda os t\u00f3picos que n\u00e3o podem ficar de fora da sua conversa, garantindo que seu repert\u00f3rio esteja sempre atualizado.", "parent": 0, "count": 6, "filter": "raw"}}, {"id": 683555, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdcast-mil-no-teatro-melhores-momentos/", "published_at": "2025-10-10T14:32:18-03:00", "pub_date": "2025-10-10T14:32:18-03:00", "modified_at": "2025-10-10T17:29:51-03:00", "duration": 6593, "title": "NerdCast Mil no Teatro: Melhores Momentos", "slug": "nerdcast-mil-no-teatro-melhores-momentos", "episode": "1001", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos", "friendly_post_date": "10 de outubro de 2025", "subject": "Nostalgia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_gravacao__l695zpt10-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1001_evento.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1001_evento.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1001_evento.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1001_evento.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Time de Elite do NerdCast celebra os melhores momentos com os f\u00e3s!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Agatha Ottoni,Andreia Pazos,Carlos Voltor,Eduardo Spohr,JP,Mau Faccio,Sr.K,Tucano,Vitor Rossi", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683535, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdologia/nerdologia-01/", "published_at": "2025-10-09T20:00:08-03:00", "pub_date": "2025-10-09T20:00:08-03:00", "modified_at": "2025-10-09T10:22:27-03:00", "duration": 2352, "title": "Intelig\u00eancia Artificial com Caio Gomes | Nerdologia #01", "slug": "nerdologia-01", "episode": "01", "product": "nerdologia", "product_name": "Nerdologia", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Nerdologia", "friendly_post_type_slug": "nerdologia", "friendly_post_time": "39 minutos", "friendly_post_date": "9 de outubro de 2025", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_1__6o1y20wm.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_01.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_01.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_01.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdologia_01.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Um papo com o C.A.I.O. do Magalu!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Gomes,Filipe Figueiredo", "post_type_class": "nerdologia", "category": {"term_id": 1212147479, "name": "Nerdologia", "slug": "nerdologia", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31353, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Nerdologia \u00e9 o programa certo para quem busca conhecimento atrav\u00e9s de conversas com convidados de alto n\u00edvel.", "parent": 0, "count": 2, "filter": "raw"}}, {"id": 683466, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/caneca-de-mamicas/entre-o-estresse-e-o-surto/", "published_at": "2025-10-06T18:50:14-03:00", "pub_date": "2025-10-06T18:50:14-03:00", "modified_at": "2025-10-06T18:50:14-03:00", "duration": 3673, "title": "Entre o Estresse e o Surto", "slug": "entre-o-estresse-e-o-surto", "episode": "202", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Caneca de Mamicas", "friendly_post_type_slug": "caneca-de-mamicas", "friendly_post_time": "1 hora e 1 minutos", "friendly_post_date": "6 de outubro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/202_giga__7528025-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_202.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_202.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_202.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_202.mp3", "insertions": [], "description": "<p>N\u00c3O ME ESTRESSA!!!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Rafael Quina,Vitor Rossi", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla Agatha \u201cSra. Jovem Nerd\u201d Ottoni e Andreia \u201cPortuguesa\u201d Pazos, o Caneca de Mamicas traz o que h\u00e1 de mais \u00edntimo em n\u00f3s, meu amoooor. Trazendo uma vis\u00e3o sobre diversos temas como comportamento, quest\u00f5es sociais e muita cultura pop nessa del\u00edcia de programa. </span>", "parent": 0, "count": 205, "filter": "raw"}}, {"id": 683452, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/especial-1000-minutos-um-nerdcast-para-a-todos-governar/", "published_at": "2025-10-03T15:50:56-03:00", "pub_date": "2025-10-03T15:50:56-03:00", "modified_at": "2025-10-03T15:50:56-03:00", "duration": 59975, "title": "Especial 1000 minutos: Um NerdCast para a Todos Governar", "slug": "especial-1000-minutos-um-nerdcast-para-a-todos-governar", "episode": "Especial 1000", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "16 horas e 39 minutos", "friendly_post_date": "3 de outubro de 2025", "subject": "Melhores Momentos", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_minutos__vy21kc032-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_raiz.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_raiz.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_raiz.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_raiz.mp3", "insertions": [], "description": "<p>O &#8220;Creme de la cr\u00e8me&#8221; do NerdCast!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683443, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/o-melhor-de-1000-nerdcasts/", "published_at": "2025-10-03T15:39:17-03:00", "pub_date": "2025-10-03T15:39:17-03:00", "modified_at": "2025-10-03T15:39:17-03:00", "duration": 10446, "title": "O Melhor de 1000 NerdCasts", "slug": "o-melhor-de-1000-nerdcasts", "episode": "1000", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 54 minutos", "friendly_post_date": "3 de outubro de 2025", "subject": "Melhores Momentos", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc1000_especial_1000_nerdcasts__gp15vq4-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_nutella.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_nutella.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_nutella.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_1000_nutella.mp3", "insertions": [], "description": "<p>RUMO AO NERDCAST 2000!!!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683435, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-fim-do-windows-10-e-agora/", "published_at": "2025-10-03T12:00:35-03:00", "pub_date": "2025-10-03T12:00:35-03:00", "modified_at": "2025-10-03T12:00:35-03:00", "duration": 2197, "title": "O Fim do Windows 10. E agora?", "slug": "o-fim-do-windows-10-e-agora", "episode": "113", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "36 minutos", "friendly_post_date": "3 de outubro de 2025", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/nc_tech113_windows10__l136p105m.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_113.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_113.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_113.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_113.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Atualizar ou deixar? Eis a quest\u00e3o&#8230;</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Gomes,Carlos Buarque,Pietro Colloca", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Em parceria com a Intel, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra toda primeira sexta-feira do m\u00eas onde Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos se juntam para falar de tudo que acontece no mundo da tecnologia.</span>", "parent": 1212133821, "count": 113, "filter": "raw"}}, {"id": 683409, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/depois-do-expediente/a-fazenda-17-flopou-onlyfans-de-famosos-e-demon-slayer-fazendo-historia/", "published_at": "2025-10-02T19:59:58-03:00", "pub_date": "2025-10-02T19:59:58-03:00", "modified_at": "2025-10-02T20:08:25-03:00", "duration": 2619, "title": "A Fazenda 17 flopou? OnlyFans de famosos e Demon Slayer fazendo hist\u00f3ria", "slug": "a-fazenda-17-flopou-onlyfans-de-famosos-e-demon-slayer-fazendo-historia", "episode": "05", "product": "depois-do-expediente", "product_name": "Depois do Expediente", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Depois do Expediente", "friendly_post_type_slug": "depois-do-expediente", "friendly_post_time": "43 minutos", "friendly_post_date": "2 de outubro de 2025", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/10/thumb_ep_5_yt__0u0kz431.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_05.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_05.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_05.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_05.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Ajeite-se na poltrona, pegue sua pipoca que est\u00e1 come\u00e7ando o Depois do Expediente!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Hil\u00e1rio J\u00fanior,Jane Fran\u00e7a,Mau Faccio", "post_type_class": "depois-do-expediente", "category": {"term_id": 1212147433, "name": "Depois do Expediente", "slug": "depois-do-expediente", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31307, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Depois do Expediente \u00e9 a sua pausa inteligente ao fim do dia. Com edi\u00e7\u00f5es quinzenais, sempre \u00e0s quintas-feiras (20h), o programa aprofunda os t\u00f3picos que n\u00e3o podem ficar de fora da sua conversa, garantindo que seu repert\u00f3rio esteja sempre atualizado.", "parent": 0, "count": 6, "filter": "raw"}}, {"id": 683348, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/brilho-eterno-de-um-nerdcast-com-lembrancas/", "published_at": "2025-09-26T17:52:10-03:00", "pub_date": "2025-09-26T17:52:10-03:00", "modified_at": "2025-09-26T18:01:15-03:00", "duration": 7189, "title": "Brilho Eterno de um NerdCast com Lembran\u00e7as", "slug": "brilho-eterno-de-um-nerdcast-com-lembrancas", "episode": "999", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 59 minutos", "friendly_post_date": "26 de setembro de 2025", "subject": "Biografia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc999_jornada_1__39eh53-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_999_brilho_eterno.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_999_brilho_eterno.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_999_brilho_eterno.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_999_brilho_eterno.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Vida longa e pr\u00f3spera, Nerds!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carlos Voltor,Eduardo Spohr,JP,Sr.K,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683355, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/dbaas-a-eficiencia-da-database-como-um-servico/", "published_at": "2025-09-26T17:04:36-03:00", "pub_date": "2025-09-26T17:04:36-03:00", "modified_at": "2025-09-26T17:04:36-03:00", "duration": 3259, "title": "DBAAS \u2013 A Efici\u00eancia da Database como um Servi\u00e7o", "slug": "dbaas-a-eficiencia-da-database-como-um-servico", "episode": "19", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "54 minutos", "friendly_post_date": "26 de setembro de 2025", "subject": ",Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/ncloud19_dbaas_2__to9360q1-3000x1777.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_19.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_19.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_19.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_19.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Simplifique e otimize o seu site!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Evandro Metz,Rafael Souza,Val\u00e9ria Baptista", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 683235, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/caneca-de-mamicas/agradar-sem-se-sabotar/", "published_at": "2025-09-22T17:35:59-03:00", "pub_date": "2025-09-22T17:35:59-03:00", "modified_at": "2025-09-22T17:35:59-03:00", "duration": 3726, "title": "Agradar Sem Se Sabotar", "slug": "agradar-sem-se-sabotar", "episode": "201", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Caneca de Mamicas", "friendly_post_type_slug": "caneca-de-mamicas", "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos", "friendly_post_date": "22 de setembro de 2025", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/201_giga__i9ka0t68-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_201.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_201.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_201.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_201.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Saiba dizer n\u00e3o e se preservar meu amoorrr!!!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Patr\u00edcia Mafra,Taynara Barreto", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla Agatha \u201cSra. Jovem Nerd\u201d Ottoni e Andreia \u201cPortuguesa\u201d Pazos, o Caneca de Mamicas traz o que h\u00e1 de mais \u00edntimo em n\u00f3s, meu amoooor. Trazendo uma vis\u00e3o sobre diversos temas como comportamento, quest\u00f5es sociais e muita cultura pop nessa del\u00edcia de programa. </span>", "parent": 0, "count": 205, "filter": "raw"}}, {"id": 683143, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/gta-v-ainda-e-5-estrelas/", "published_at": "2025-09-19T17:43:25-03:00", "pub_date": "2025-09-19T17:43:25-03:00", "modified_at": "2025-09-19T17:55:10-03:00", "duration": 5390, "title": "GTA V Ainda \u00e9 5 Estrelas", "slug": "gta-v-ainda-e-5-estrelas", "episode": "998", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 29 minutos", "friendly_post_date": "19 de setembro de 2025", "subject": "Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc998_gta__t49xbe-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_998_gta_v.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_998_gta_v.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_998_gta_v.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_998_gta_v.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Um cl\u00e1ssico que ainda rouba a cena (e os carros)</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Julia Campos,Patife,Saninplay,Vitor Rossi", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 683165, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/depois-do-expediente/a-fazenda-17-ninfoplastia-agente-secreto-oscar-26/", "published_at": "2025-09-18T20:00:57-03:00", "pub_date": "2025-09-18T20:00:57-03:00", "modified_at": "2025-09-18T20:00:57-03:00", "duration": 2955, "title": "A Fazenda 17, Ninfoplastia e Agente Secreto no Oscar 2026", "slug": "a-fazenda-17-ninfoplastia-agente-secreto-oscar-26", "episode": "04", "product": "depois-do-expediente", "product_name": "Depois do Expediente", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Depois do Expediente", "friendly_post_type_slug": "depois-do-expediente", "friendly_post_time": "49 minutos", "friendly_post_date": "18 de setembro de 2025", "subject": "Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_4_yt__1w8cxi3.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_04.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_04.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_04.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_04.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Avaliando os fazendeiros, a cirurgia de MC Medrado e a pol\u00eamica indica\u00e7\u00e3o representante brasileiro ao Oscar 2026</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Facundo,Lara Capela,Mau Faccio,Rafa Bronca", "post_type_class": "depois-do-expediente", "category": {"term_id": 1212147433, "name": "Depois do Expediente", "slug": "depois-do-expediente", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31307, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Depois do Expediente \u00e9 a sua pausa inteligente ao fim do dia. Com edi\u00e7\u00f5es quinzenais, sempre \u00e0s quintas-feiras (20h), o programa aprofunda os t\u00f3picos que n\u00e3o podem ficar de fora da sua conversa, garantindo que seu repert\u00f3rio esteja sempre atualizado.", "parent": 0, "count": 6, "filter": "raw"}}, {"id": 682928, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/adedanha-de-casal-com-tempero-de-seculo-xx/", "published_at": "2025-09-12T13:01:02-03:00", "pub_date": "2025-09-12T13:01:02-03:00", "modified_at": "2025-09-12T13:01:02-03:00", "duration": 4965, "title": "Adedanha de Casal com Tempero de S\u00e9culo XX?", "slug": "adedanha-de-casal-com-tempero-de-seculo-xx", "episode": "997", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 22 minutos", "friendly_post_date": "12 de setembro de 2025", "subject": "Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc997_adedanha__2rt35ma2-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_997_adedanha.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_997_adedanha.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_997_adedanha.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_997_adedanha.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Adoleta, l\u00ea p\u00eati, p\u00eati p\u00f4 l\u00e1</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:16:31", "start-time": 991, "end-time": 1494}, "guests": "Carlos Voltor,Leo Lopes,Marcelo Bassoli,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 682919, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/caneca-de-mamicas/caneca-200-mililitros/", "published_at": "2025-09-08T21:16:01-03:00", "pub_date": "2025-09-08T21:16:01-03:00", "modified_at": "2025-09-08T21:16:01-03:00", "duration": 6561, "title": "Caneca 200 mililitros", "slug": "caneca-200-mililitros", "episode": "200", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Caneca de Mamicas", "friendly_post_type_slug": "caneca-de-mamicas", "friendly_post_time": "1 hora e 49 minutos", "friendly_post_date": "8 de setembro de 2025", "subject": "Melhores Momentos", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/200_3dgiga__7w2ego-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_200.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_200.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_200.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_200.mp3", "insertions": [], "description": "<p>O melhor de 200 Caneca de Mamicas!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla Agatha \u201cSra. Jovem Nerd\u201d Ottoni e Andreia \u201cPortuguesa\u201d Pazos, o Caneca de Mamicas traz o que h\u00e1 de mais \u00edntimo em n\u00f3s, meu amoooor. Trazendo uma vis\u00e3o sobre diversos temas como comportamento, quest\u00f5es sociais e muita cultura pop nessa del\u00edcia de programa. </span>", "parent": 0, "count": 205, "filter": "raw"}}, {"id": 682888, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/cid-cidoso-e-a-lenda-da-tailandia/", "published_at": "2025-09-05T14:21:06-03:00", "pub_date": "2025-09-05T14:21:06-03:00", "modified_at": "2025-09-05T14:24:36-03:00", "duration": 5839, "title": "Cid Cidoso e a Lenda da Tail\u00e2ndia", "slug": "cid-cidoso-e-a-lenda-da-tailandia", "episode": "996", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 37 minutos", "friendly_post_date": "5 de setembro de 2025", "subject": "Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc996_cid_thailandia__kfc3p8j-3000x1777.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_996_cid_tailandia.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_996_cid_tailandia.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_996_cid_tailandia.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_996_cid_tailandia.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Aten\u00e7\u00e3o passageiros, embarque imediato no port\u00e3o 42!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:16:57", "start-time": 1017, "end-time": 1852}, "guests": "Mauricio Cid", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 682815, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/vfx-de-charles-chaplin-a-infinitude-de-interestelar/", "published_at": "2025-09-05T12:03:49-03:00", "pub_date": "2025-09-05T12:03:49-03:00", "modified_at": "2025-09-05T12:04:18-03:00", "duration": 2778, "title": "VFX: De Charles Chaplin \u00e0 Infinitude de Interestelar", "slug": "vfx-de-charles-chaplin-a-infinitude-de-interestelar", "episode": "112", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "46 minutos", "friendly_post_date": "5 de setembro de 2025", "subject": "Cinema,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/nc_tech112_vfx__3l589u9pz-3000x1777.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_112.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_112.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_112.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_112.mp3", "insertions": [], "description": "<p>A evolu\u00e7\u00e3o dos efeitos de computa\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica na oitava arte!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Tiago Velasque,Yuri Daglian", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 682864, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/depois-do-expediente/william-bonner-rapidinhas-do-streaming-e-a-lista-do-ceu-ou-inferno-com-raquel-real/", "published_at": "2025-09-04T20:00:20-03:00", "pub_date": "2025-09-04T20:00:20-03:00", "modified_at": "2025-09-04T19:03:57-03:00", "duration": 2332, "title": "William Bonner, Rapidinhas do Streaming e a lista do c\u00e9u ou inferno com Raquel Real", "slug": "william-bonner-rapidinhas-do-streaming-e-a-lista-do-ceu-ou-inferno-com-raquel-real", "episode": "03", "product": "depois-do-expediente", "product_name": "Depois do Expediente", "product_email": "servicos@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Depois do Expediente", "friendly_post_type_slug": "depois-do-expediente", "friendly_post_time": "38 minutos", "friendly_post_date": "4 de setembro de 2025", "subject": "Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/09/thumb_ep_3_yt__r2n03x0.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_03.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_03.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_03.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/depois_do_expediente_03.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Comentando as \u00faltimas fofocas do cotidiano com Raquel Real!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Hil\u00e1rio J\u00fanior,Ju Gon\u00e7alves,Mau Faccio,Raquel Real", "post_type_class": "depois-do-expediente", "category": {"term_id": 1212147433, "name": "Depois do Expediente", "slug": "depois-do-expediente", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 31307, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Depois do Expediente \u00e9 a sua pausa inteligente ao fim do dia. Com edi\u00e7\u00f5es quinzenais, sempre \u00e0s quintas-feiras (20h), o programa aprofunda os t\u00f3picos que n\u00e3o podem ficar de fora da sua conversa, garantindo que seu repert\u00f3rio esteja sempre atualizado.", "parent": 0, "count": 6, "filter": "raw"}}, {"id": 682632, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/extra/a-sua-nova-carteira-pode-ja-estar-no-seu-bolso/", "published_at": "2025-09-02T12:00:31-03:00", "pub_date": "2025-09-02T12:00:31-03:00", "modified_at": "2025-09-02T12:06:07-03:00", "duration": 1116, "title": "A Sua Nova Carteira Pode J\u00e1 Estar no Seu Bolso", "slug": "a-sua-nova-carteira-pode-ja-estar-no-seu-bolso", "episode": "Oferecido por Google", "product": "extra", "product_name": "Extra", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "18 minutos", "friendly_post_date": "2 de setembro de 2025", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncextra_carteira_google__i2780u-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_google.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_google.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_google.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_extra_google.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Facilidade de pagamento na palma da sua m\u00e3o!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Natacha Litvnivov", "post_type_class": "extra", "category": {"term_id": 1212141757, "name": "Extra", "slug": "extra", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25631, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Um novo epis\u00f3dio na sua grade de podcasts do Jovem Nerd Podcast Universe para mergulhar em temas diversos, hist\u00f3rias fascinantes, projetos inovadores e convidados especiais.</span>", "parent": 1212133821, "count": 27, "filter": "raw"}}, {"id": 682655, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/como-era-bom-o-cinema-dos-anos-90-parte-1/", "published_at": "2025-08-29T16:04:00-03:00", "pub_date": "2025-08-29T16:04:00-03:00", "modified_at": "2025-08-29T16:04:00-03:00", "duration": 8910, "title": "Como era bom o Cinema dos Anos 90 \u2013 Parte 1", "slug": "como-era-bom-o-cinema-dos-anos-90-parte-1", "episode": "995", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 28 minutos", "friendly_post_date": "29 de agosto de 2025", "subject": "Cinema", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc995_filmes_anos_90_parte1__8h53g9n2q-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_995_cinema_90_part_1.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_995_cinema_90_part_1.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_995_cinema_90_part_1.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_995_cinema_90_part_1.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Eita que o saudosismo vai cantar nesse NerdCast!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Eduardo Spohr,Gaveta,Marcelo Bassoli,Max Valarezo,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 682691, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/programacao-vibes-com-a-seguranca-da-terraform/", "published_at": "2025-08-29T12:02:44-03:00", "pub_date": "2025-08-29T12:02:44-03:00", "modified_at": "2025-08-29T12:04:22-03:00", "duration": 1711, "title": "Programa\u00e7\u00e3o Vibes com a Seguran\u00e7a da Terraform", "slug": "programacao-vibes-com-a-seguranca-da-terraform", "episode": "18", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "28 minutos", "friendly_post_date": "29 de agosto de 2025", "subject": ",Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/ncloud18_terraform__n9m1tc0v-3000x1777.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_18.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_18.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_18.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_18.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Modernizando e agilizando a sua nuvem!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Felipe P\u00fablio,Lucas Picoloto,Monica Hillman", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 682627, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/caneca-de-mamicas/super-cientistas-contra-a-picaretagem/", "published_at": "2025-08-25T14:11:39-03:00", "pub_date": "2025-08-25T14:11:39-03:00", "modified_at": "2025-08-25T14:11:39-03:00", "duration": 3791, "title": "Super Cientistas contra a Picaretagem", "slug": "super-cientistas-contra-a-picaretagem", "episode": "199", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Caneca de Mamicas", "friendly_post_type_slug": "caneca-de-mamicas", "friendly_post_time": "1 hora e 3 minutos", "friendly_post_date": "25 de agosto de 2025", "subject": "Ci\u00eancias", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/199_giga__x2e068lh-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_199.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_199.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_199.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_199.mp3", "insertions": [], "description": "<p>A Ci\u00eancia cura tudo meu amooor!!!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Ana Bonassa,Laura Marise", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla Agatha \u201cSra. Jovem Nerd\u201d Ottoni e Andreia \u201cPortuguesa\u201d Pazos, o Caneca de Mamicas traz o que h\u00e1 de mais \u00edntimo em n\u00f3s, meu amoooor. Trazendo uma vis\u00e3o sobre diversos temas como comportamento, quest\u00f5es sociais e muita cultura pop nessa del\u00edcia de programa. </span>", "parent": 0, "count": 205, "filter": "raw"}}, {"id": 682464, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/as-revoltas-do-brasil-colonia/", "published_at": "2025-08-22T17:20:15-03:00", "pub_date": "2025-08-22T17:20:15-03:00", "modified_at": "2025-08-22T19:34:56-03:00", "duration": 5767, "title": "As Revoltas do Brasil Col\u00f4nia", "slug": "as-revoltas-do-brasil-colonia", "episode": "994", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 36 minutos", "friendly_post_date": "22 de agosto de 2025", "subject": "Hist\u00f3ria", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc994_revoltas_brasil__9h2f5b-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_994_brasil_colonia.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_994_brasil_colonia.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_994_brasil_colonia.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_994_brasil_colonia.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Uma breve passagem sobre as revoltas hist\u00f3ricas do Brasil</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:04:12", "start-time": 252, "end-time": 1640}, "guests": "Filipe Figueiredo,JP,Tucano", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}, {"id": 682491, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/o-futuro-da-ia-no-desenvolvimento-de-jogos/", "published_at": "2025-08-22T12:12:08-03:00", "pub_date": "2025-08-22T12:12:08-03:00", "modified_at": "2025-08-22T12:12:08-03:00", "duration": 2261, "title": "O Futuro da IA no Desenvolvimento de Jogos", "slug": "o-futuro-da-ia-no-desenvolvimento-de-jogos", "episode": "111", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "37 minutos", "friendly_post_date": "22 de agosto de 2025", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-1536x692.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-2048x922.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2025/08/nc_tech111_game_dev__04m8qxrwz-3000x1362.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_111.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_111.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_111.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_111.mp3", "insertions": [], "description": "<p>As ferramentas e sistemas para desenvolver um game.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Pietro Colloca,Tiago Velasque", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<span style=\"font-weight: 400\">Comandado pela dupla mais nerd do Brasil, Alexandre Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos apresentam o <strong>NerdCast</strong>, o maior podcast do Brasil, mostrando uma vis\u00e3o nerd do mundo. Falando sobre tudo, hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG e tudo que acontece na cultura pop em uma conversa informal e divertida. </span>", "parent": 0, "count": 1036, "filter": "raw"}}]